【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

bro or sis
我想尋求你哋嘅強力支援
連登好明顯有班PR五毛喺度狂開post洗版嚟遮掩視聽
你哋可唔可以用呢個post的同一件新聞
每人自己同每一日係時事版開一個post
令全世界都知呢件事

如果我哋唔反擊同自救 香港會死好多人

咁q 多 ？ 廿萬？ 不設防冇乜分別

【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

推佢老母

推

Pish this【咁大禍點解咁少人提起】保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

推到世界重生